其實仲有冇人會食白蓮蓉月餅?

有冰皮後 已經無食好多年

有都送比人食

流心奶皇先最潮
樓豬貢out

有，每年最少都要食一個，冰皮覺得麻麻地，都係傳統月餅好食D

以前係月餅廠做
食過剛焗出爐仲暖嘅月餅
皮脆脆地
蛋黃漏油
冰皮呢啲調味餅根本冇得比

白蓮容好食過冰皮好多
冰皮

買冰皮我不如食雪糕啦
冰皮又貴又難食 九唔搭八

利申食開黃蓮蓉

有，唱K前一定啪返件先

有！ 蔡若蓮

傳統上，月餅係豆蓉，唔知邊個傻仔諗蓮蓉出嚟

蓮子好撚難食

黃蓮蓉先正

個人覺得食冰皮月餅不如食雪米糍，雖然唔好月餅，但係覺得傳統月餅例如蘇式鮮肉月餅，潮式酥皮月餅同廣東白連蓉月餅比較有風味。

有，白蓮容不知幾好食

我食五仁

有
冰皮好難食 綠豆蓉